當ios無法遷就an狗的習慣 便是缺憾

下拉meum 返回鍵 keyboard
圖形解鎖 sd卡 換電

仲有咩？

無得比較邊隻防毒好

冇得刷個rom就做左工程師
冇得好威威

要jb好撚煩

冇得記憶體不足

無得lag 機，電無得倒水

Ching ho ball

好sad ios最垃圾就係無得用防毒軟件

無得比人hack

個芒無得偏色
打機無得發熱

大戰正式開始

講到iphone唔偏色咁·

使鬼

幾多年前仲圖形解鎖 Touch ID表示笑而不語
返回鍵又係戇鳩鳩，iOS左掃右已經搞掂

兩年前的確係

咁iPhone 7個mon又真係相當接近6500K色溫
係好少偏色架喎

部機太快，隻眼追唔上

Ps: phonebuff有一個speed test 節目
以前其中一環係rendering 片，點知iPhone 完曬loop都未ren完，d an fan走去投訴唔公平先縮短條片長度
不過都係輸一個圈 G6 1+3T係有少少進步